除咗阿布泰 仲有好多黃色網店：好生活、同人辦館、 瓹窿瓹罅、蟹貨倉、黃色港口、煲底市集、光時⋯⋯

好生活：

1. 同人辦館
免運費門檻: 買滿 $500
送貨時間: 2-4 星期
貨品分類: 口罩、糧油雜貨、家居用品、護理保健、護膚化妝、母嬰用品、文具書本

> 咁多間入面個網頁做得最靚，介面搜尋等都好易用，最鍾意佢碌落去就有得睇貨，唔洗不斷按下一頁
> 零食選擇有大路野之餘都有啲細 brand
> 有香港品牌 section ，好似辣殺、Year 28、少爺麥啤咁

2. 瓹窿瓹罅
免運費門檻: 買滿 $300（買滿 $450 有上門環保回收服務）
送貨時間: 無特別寫明
貨品分類: 零食、飲品、美容潔膚、寵物、嬰兒、環保
> 免運費門檻咁多間最低，買兩包「光城香米」已夠數
> 有本地貨 section
> 盛惠 $98 既2020愛情運勢網上推算 + 流年網上運程

3. 蟹貨倉
免運費門檻: 買滿 $300 （健身用品除外，要買滿 $550 先送）
送貨時間: 2-3 星期
貨品分類: 口罩、健身用品、瑜伽用品、家居清潔、黃色產物、

> 主打強身健體貨品
> 防具同口罩選擇呢間最齊
> 啞鈴、阻力帶、甚至健身椅都有
> 愛國用品及 TEE 令人驚喜，大推！

4. HMarket
免運費門檻: 買滿 $500
送貨時間: 1-2 星期
貨品分類: 口罩、零食、飲品、美容、環保

> 口罩選擇多，豬咀同濾器都有
> 零食同野飲有唔少係英國貨

5. 台灣代購：
Support_twbro

台灣維城士多 (即將開幕)

7.光時
免運費門檻: 買滿 $500
送貨時間: 2-3 星期
貨品分類: 零食、飲品、家品、護理、寵物、藥物健康

> 最老字號既黃店網購，但貨品選擇唔算好多

9. 黃色港口
免運費門檻: 搵唔到邊到有寫...
送貨時間: 無特別寫明
貨品分類: 零食、醬料、手工啤、文創、時裝、寵物用品、護膚品

> 有本地貨 section
> 手作精品選擇比較多

10. 煲底市集
免運費門檻: $350
送貨時間: 無特別寫明
貨品分類: 口罩、零食、醬料、寵物用品、廚具

> 有賣黃色手作精品

原post

【唔想幫襯血汗工廠?】10 大網購黃店總彙

多謝推介

留名

有時用和你pay,真係唔知邊啲有賣乜,整下呢類好好多

推推

Push

推

早排響瓹窿瓹罅買左盒水滴蛋捲好好味

光時係黃店？

重有無名士

Link?

赴湯夫婦嘅本土野

依間有幫還押/在囚手足買零食

下星期四更加要黃店爆買日

光時個名臭晒la

有諗過
但好似話改過自新
所以照放

光時完左喇

同人辦館而家一星期就送貨喇

好心就唔好分咁多間啦

推

仲有Jimmy Jungle

石牆花有介紹呢間有幫坐緊嘅手足，小食都幾多

都係

好撚多錢咩 間間都話要幫

好多都係必需品/食物
睇吓啱心水咪幫襯

好似公安釣魚執法

仲有香城雜貨

光時仲未執咩呃完錢仲有人信

不了做慣獨狼
Btw我認為有時間有力量
除咗捉毛
開多啲有資訊價值嘅posts可能仲有用（不一定時事台）
唔使好刻意
見到咩新聞/文/片⋯⋯覺得有價值咪貼上嚟
只需要好少時間

個網死咗
所以冇貼

係喎 但佢 ig 今日仲有update

美國旗白卡仔

黃幫襯

推一推

push

之前幫襯過山下市集啲嘢好平都唔錯的

罰死你地

連口罩工廠都唔想再同TVB有咩瓜葛

幫推

仲有Jimmy jungle

玩大d！全港咁多藍店，手足齊齊出動做好市民！

齊做好市民 ! 舉報違反《消費品安全規例》懶人包

光時都提 笑撚死人

好嬲好嬲

推呀！